到底點解呢班藍絲帶、廢佬、警察可以起勢係咁打人又唔洗比人拉！？

我屌你老母

我地呢？可以做到咩 係唔係要係夢入面升級？

香港需要的是革命

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
不撤不散，聚焦五大訴求
停止執著連儂牆，Be Water第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

因為冇普選

唔止連儂牆 tvb 689 啲小角色 大家由佢地一排先好唔好

其實講真 係人都係黑社會
但宜家個個都只係對住差佬狙擊其實唔夠力
其實第一步應該主力狙擊黑社會
日日幾百人去佢地d桑拿麻雀館幫襯打擊黑社會生意，然後先到差佬

*係人都知

港奸多到要輪籌 贏左之後慢慢清算